{
  "minecraft-version": "Έκδοση Minecraft",
  "java-version": "Έκδοση Java",
  "fabric-version": "Έκδοση Fabric Loader",
  "plugin-load-problem": "Το πρόσθετο '{{plugin-name}}' δεν μπορεί να φορτωθεί.",
  "pocketmine-version": "Έκδοση Pocketmine",
  "bedrock-version": "Έκδοση Bedrock",
  "forge-version": "Έκδοση Forge",
  "magma-version": "Έκδοση Magma",
  "authme-shutdown-problem": "Το πρόσθετο 'AuthMe' αποτυγχάνει να φορτωθεί και απενεργοποιεί τον διακομιστή.",
  "pex-config-problem": "Η διαμόρφωση του προσθέτου 'PermissionsEx' δεν είναι έγκυρη.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Υπάρχουν πολλά αρχεία προσθέτων με το όνομα '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' και '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "Λείπει το απαιτούμενο πρόσθετο '{{dependency-plugin-name}}' από το πρόσθετο '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "Το πρόσθετο '{{plugin-name}}' δεν μπόρεσε να απενεργοποιηθεί.",
  "plugin-enabling-problem": "Το πρόσθετο '{{plugin-name}}' δεν μπορεί να ενεργοποιηθεί.",
  "plugin-runtime-problem": "Το πρόσθετο '{{plugin-name}}' παρουσιάζει ένα πρόβλημα κατά την εκτέλεση.",
  "forge-confirm-problem": "Το Forge απαιτεί την επιβεβαίωση σου για να εφαρμόσει αλλαγές και να εκκινηστεί ο διακομιστής.",
  "mod-dependency-problem": "Λείπει το απαιτούμενο mod {{dependency-mod-name}} από το mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Λείπουν τα απαιτούμενα mod  {{dependency-mod-list}} από το mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-duplicate-problem": "Υπάρχουν πολλά αρχεία mod με το όνομα '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' και '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-duplicate-problem-no-path": "Υπάρχουν πολλαπλά αρχεία mod με το όνομα mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-exception-problem": "Το mod '{{mod-name}}' έχει εμφανίσει μια εξαίρεση.",
  "mod-fatal-problem": "Το mod '{{mod-name}}' έχει ένα σοβαρό πρόβλημα.",
  "world-missing-mod-problem": "Ο κόσμος αποθηκεύτηκε με το mod '{{mod-name}}' που φαίνεται να λείπει.",
  "world-mod-version-problem": "Ο κόσμος αποθηκεύτηκε με το mod '{{mod-name}}' στην έκδοση {{mod-expected-version}} και είναι τώρα είναι στην έκδοση {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "To πρόσθετο '{{plugin-name}}' είναι ασύμβατο με την έκδοση του διακοσμητή σου.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Ο κόσμος έχει δημιουργηθεί/φορτωθεί με την έκδοση 1.13 ή νεότερη. Η καινούργια μορφή δεν μπορεί να φορτωθεί σε παλαιότερες εκδόσεις.",
  "old-player-directory-problem": "Ο διακομιστής έχει εντοπίσει έναν παλιό φάκελο χρήστη στα αρχεία του κόσμου.",
  "command-run-solution": "Εκτέλεσε την εντολή '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Όρισε το 'stopServer' σε 'true'.",
  "configure-plugin": "Διαμόρφωσε το πρόσθετο {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Διαμόρφωσε το πρόσθετο {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Εγκατέστησε μια διαφορετική έκδοση του προσθέτου '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Εγκατέστησε το πρόσθετο '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Αφαίρεσε το πρόσθετο '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Διέγραψε το αρχείο '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Επεξεργάσου το αρχείο '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Εγκατέστησε μια διαφορετική έκδοση του mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Εγκατέστησε το mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Εγκατέστησε το mod '{{mod-name}}' με έκδοση {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Αφαίρεσε το mod '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Αναβάθμισε την έκδοση του διακοσμητή σε 1.13 ή νεότερή.",
  "plugin-command-exception-problem": "Το πρόσθετο '{{plugin-name}}' δεν μπορεί να εκτελέσει την εντολή '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Ένας κύβος στον κόσμο δημιουργεί προβλήματα.",
  "remove-block-solution": "Αφαίρεσε τον κύβο από τον κόσμο, π.χ. με MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Μην κάνεις τίποτα. Αυτό το πρόβλημα ίσως διορθωθεί από μόνο του.",
  "chunk-load-exception-problem": "Υπήρξε ένα πρόβλημα κατά τη φόρτωση των chunk του κόσμου.",
  "remove-chunk-solution": "Αφαίρεσε το προβληματικό chunk από το κόσμο, π.χ. με MCEdit ή αφαιρώντας το αρχείο region.",
  "multiverse-load-problem": "Ο κόσμος '{{world-name}}' δεν μπόρεσε να φορτωθεί γιατί περιέχει σφάλματα και μάλλον είναι κατεστραμμένος.",
  "world-repair-solution": "Επιδιόρθωσε τον κόσμο '{{world-name}}', π.χ. χρησιμοποιώντας το Minecraft Region Fixer ή MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "Ο κόσμος '{{world-name}}' είναι διπλότυπο από άλλο κόσμο και αποτράπηκε η φόρτωσή του.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "To mod '{{mod-name}}' δεν είναι συμβατό με την έκδοση Minecraft {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Εγκατέστησε μια διαφορετική έκδοση Forge.",
  "malformed-encoding-problem": "Κάτι (πιθανώς το MOTD) περιέχει δύσμορφους κωδικούς μορφοποίησης.",
  "change-motd-solution": "Αλλαγή MOTD του διακομιστή.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Δεν επιτρέπεται η χρήση whitelist χωρίς online αυθεντικοποίηση.",
  "disable-whitelist-solution": "Απενεργοποίησε το whitelist.",
  "enable-authentication-solution": "Ενεργοποίησε την online αυθεντικοποίηση.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Ένα mod δεν διαθέτει το προαπαιτούμενο {{dependency-mod-name}}.",
  "version-downgrade-problem": "Ο κόσμος είχε χρησιμοποιηθεί σε μια νεότερη έκδοση.",
  "version-downgrade-solution": "Εγκαταστήστε μια νεότερη έκδοση του Minecraft.",
  "generate-new-world-solution": "Δημιουργήστε έναν νέο κόσμο.",
  "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Unable to decrypt world. Marketplace worlds can't be installed on dedicated servers."
}